Als ik iets anders had gehad dan een onzinnige vrouw, en deze arme jongen had een andere dan een onnatuurlijke moeder, misschien wel vorige week wat geld hebben verdiend in plaats van tegengebed te zijn en tegengewerkt en religieus omzeild tot het ergste geluk.
Buu-mij! "
zei meneer Cruncher, die al die tijd bezig was geweest op zijn kleren, "als ik niet, wat met vroomheid en een geblazen ding en een ander, werd de afgelopen week gekooid in pech zoals altijd een arme duivel van een eerlijke handelaar ontmoet!
Young Jerry, kleed je aan, mijn jongen, en terwijl ik mijn laarzen poets, houd je moeder nu en in de gaten dan, en als je tekenen van meer floppen ziet, bel me dan.
Want, ik zeg je, "hier richtte hij zich nogmaals tot zijn vrouw," ik zal niet weggaan, op deze manier.
